一人一個緊張到仆街嘅時刻

剩15分鐘交卷,仲有2題eassy未做....
夾住春袋一路打飛機一路做完佢

推

8串1 大波尾關 補時有十二碼

急屎急尿搵廁所

急屎就瀨都係
好驚瀨係街

之前去美國住hostle
同房有個鬼仔幾靚仔去左沖涼
一時火起想打丁
即刻去攞佢隻襪索住黎打
一路打一路驚有人翻黎
射左好多
仲hi左啲喺佢隻襪到
佢翻到黎繼續同佢吹水

又gay

叫雞洗樓噤鐘嘅時候
緊張到仆街
驚條囡嚇撚死我